是不是每個男人心中也會有個女神

通常廢物先會當女是女神

我無

有 由女神屌到佢變豬乸

你係我見過會員number 最細嘅癡線婆

咩叫豬乸

會上樹

通常有十個以上

我正常人